行動宗旨。

1. 兄弟爬山，各自努力！
2. be water.
最高宗旨：
一個也不能少！

唔好再做傻事啦，好沒？

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

「七黑」團結打倒白色恐怖

著乜衫好
我冇嘢講

好唔好呀？